有無人係Hkpc做過?

聽人講佢係跟公務員跳point ?
Grade 1 2 3 即係幾錢人工左右？
同埋有無人知Officer幾錢人工?

好似萬5

有無話咩grade?

好似2

Thanks